今日跌800點，當聽日彈一半都400，諗唔到咩理由唔買牛

今日跌800點，當聽日跌多半都400，諗唔到咩理由唔買熊

今日跌800點，當聽日跌多倍都1600，諗唔到咩理由買咗熊又唔出post燈自己

認同

今日跌800你覺得唔會跌多d咩